覺唔覺今日特別多五毛

嗰啲話應該抆槍 咩唔應該圍記者嗰啲五毛可唔可以醒啲？
當人地唔知你咩人？